吹2句

呢幾日點

還好
汝別來無恙嗎？

一時好好 一時又唔好

12121212

6666666

唔好咩

點解唔好

咩都麻麻地

迷惘

我養你

一樣

你勁

無歪 想搵野玩 玩咩好

叻仔

唉屌

乜撚